痴左一對老鼠仔，點養佢好？

痴佢地一世
喂佢地食殘廢餐
佢地叫得好可愛

強帖留名

捉入籠到養
過一排就開始訓練佢地做雜技

過一排樓主死埋